麻煩admin del po

Sorry用錯字，唔用洗地，用澄清！

- 分享自 LIHKG 討論區[622行動] 網絡洗地大行動，遍地開花

用錯大陸字

Plz